得BNO同特區護照，係咪都要含淚用BNO?

有bno仲要諗？
拉

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

bno 都含？
可恨既係英國政府 本bno 無對你唔著
諗清楚要嬲既係邊個ok?